點解仲有人可以咁蠢 一心諗住不勞而獲

媽咪有個朋友 話最近投資咗隻野
只要放底10萬 3個月後就有1萬既息俾你
點解到2018都仲可以有人信埋啲咁既野
係側邊聽真係得啖笑

放貴利之嘛

佢話咩 係買啲上等茶比高官飲喎
點解可以咁天真

仲衰龐氏騙局